NBA真香！ 嗆抵制卻座無虛席 支那網友：丟人現眼

NBA休士頓火箭隊總管(Daryl Morey)在推特上，發表挺香港反送中的相關言論，不料此舉引發網友嗆要抵制，連官方也跳出來大喊「傷害國家情感」，最後官媒中止轉播，連很多相關宣傳也都停止，不過在昨(10)日晚上的NBA中國熱身賽照常舉辦，場內座無虛席。

口嫌體正直？ NBA中國熱身賽爆滿

火箭隊的事件在網路上持續發酵，導致許多活動宣傳被迫取消，就連央視和網路平台都都取消轉播與報導，不過昨天晚上的熱身賽，全場的座位幾乎都是滿的，比賽過程中現場也經常傳出歡呼、喝采的聲音。

台灣網友看到這個場面後，紛紛留言表示：「中國一堆水軍，製造身邊都反nba的假像」、「用言語抵制」、「NBA真香」、「口嫌體正直~ 反美是工作 愛美是生活」、「一人抵制萬人到場」等等。

中國網友則表示：「外國人看不起中國人不是沒有道理，外網說的好，嘴上抵制，身體很聽話」、「現場看籃球的，你們好好想想，NBA支持港獨，你們好意思給他們撐腰打氣嗎？」、「一群軟骨頭 丟人現眼」、「天真的我以為，最多去個一半吧，結果，現場是這個樣？」、「鍵盤俠總是覺得不可思議」等等。

口裹說不，身體卻很誠實

鍵盤俠總是覺得不可思議
其實網軍姐係一班窮系 邊有人會有工唔返做網軍
正常收入一定高過做網軍啦

話杯葛嗰班都唔知道有無錢睇一千幾百一張飛呀（未計炒價）

幫幫手push
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線